隻狗係我張床到痾尿

平時上開都冇事

罪魁禍首

你張牀係公廁嚟咋

懶到

夠一歲即刻閹咗你

你去翻佢將床痾

又係斷尾柯基
我覺得有尾好似仲得意

個樣真係好寸

打到佢仆街

第一屆寵物破壞挑戰賽

好撚休閒

樓主有無教佢唔好上床去廁所
有一次會有第二次

而家教緊佢去廁所, 一日都有幾次自己去, 不過有時佢心情唔好就亂咁屙

係呀, 嗰時冇話要剪尾, 到接佢個日就俾人剪咗

咁撚得戚！？

叻仔

你隻哥基幾多個月大？
祛唔走啲尿味，下次再係同一個位屙

上次見到真係崩潰

我可唔可以上黎屙尿?

你隻狗都好撚曳
我暫養過一隻入我房屙 都激到我仆街

工程狗返地盤痾